L'Ædif s'exprime avec une rapidité fascinante, chaque son de sa bouche ressemble à une cascade de notes passionnées. "Mon enthousiasme et ma passion contagieuse pour la musique rendront notre groupe unique et mémorable, crois-moi!"
